Marvel如果拍邊個反派可以挑戰奧斯卡？

Marvel如果拍邊個反派可以挑戰奧斯卡？

犀牛人

ironman (入魔版)
美隊(入魔版)

Avengers咪反派

其實thanos夠資格拎啦

上票房榜就唔會上奧斯卡

Joker?

Purple man

綠魔有機會d

陳奕迅

Diu

Titanic?

Superior Spider-Man

me and the boys going to the Oscars

綠魔個設定可以玩到好大都得

邪惡六人組

dr doom?

要寫實啲先得
唔可以用太多cg
用返Netflix拍果啲例如
Killgrave，kingpin可能得

差兩個double

黑夜之神